一人一首好難唱嘅歌

一個都不能少
次次都唱到斷氣咁濟

浮誇

櫻花樹下

again - YUI

起來

死了都要愛

K歌之王

Rap god

不為誰而作的歌

Diva dance

浮誇
櫻花樹下
不為誰而作的歌都好簡單

Blessing

Con Te Partiro

勾手指尾

借火

Ken lee

越難越愛

瞳之住人難啲

自膠記錯係bless

好撚型

光年之外

愛的飛行日記